連鎖電器零售商豐澤宣布下周五（27/11）開放登記抽籤購買PS5！

牛B

誠哥又贏

誠哥

度度都有得抽
抄家末日？

炒狗繼續strong hold啦，記住無8千都唔好放呀。

一日有炒價，只會引得更多人登記

企硬10000

隔離post已經即刻落到6800，說好的無7000都唔放呢?

要vip

4000收ps5
炒狗唔好不識抬舉

巴打連遊戲台都撈埋

都有$20賺

車錢分分鐘都蝕埋

4000依個價都比多咗，一部遊戲機二手貴過一手根本就反智。

$4000收一部PS 5光碟版

你亂講咩！

炒家末日

啱呀，27號啲人訂唔到一定會食炒價!!
要有信念呀!!!!

8000？，我買住switch玩半年再入手ps5都有錢剩

得200部 搞笑?